地上最強最warm大量最熱心老屎忽坐鎮嘅2020DSE谷已開，歡迎考生、retaker、rejupas或者吹水人士

想知多啲學校或者其他同學唔知嘅嘢就隨時入嚟喇。

Ak gor

屌我一個月冇入tg auto del鳩咗ac
揾唔返上年個痴線grp

可以入呢個